屎橋

不如揾日發起集會，然後我地所有人都唔去，睇下班鬼會唔會去扮勇武示威者

你點確保所有人都收到風？到時真係有少量兄弟出席變咗送頭

你覺得同幾十萬人講cancel定同幾隻鬼講cancel容易？
鬼從來都係突然插入